Donki 開得咁快會唔會步阿信屋後塵

其實真係有咁多人買日本嘢咩
真係多人到需要咁多區都開

乜家陣阿信屋好差咩

去一次咪知有帶人買
仲開po 行啦

阿信屋有咩塵

台蓄牛肉麵

有錢賺

非繁忙時間去過晒幾間Donki, 見到收銀長期有野做.
基本上無停過

仲要以家有武肺，將來通關有支那人，想行都冇得行

人流勁過759，都比你條撚樣話步唔知邊個後塵執笠

佢貨源算穩定，無問題

香港地要擴張就緊係而家租金最低既時候啦，唔通最貴租既時候先開分店咩。

而家個個行donki
759開始收皮

真，有信心就同業主簽個長死約
實有賺
係驚唔知業主肯唔肯

冇人行咪你行囉

明明阿信屋平d,係冇咁多款

Donnki 唔就腳
仲係759 入貨

之前開好多又執好多

之前全香港嘅人去1-2間 梗係好多人

香港人係日本人

我都無話執笠

又真喎

香港人對日本貨嘅 demand 好大，相反759 全部賣都係雜嘜

係咪定位問題 中產同草根

759根本好多都唔係日本貨

唔同路線
759係同百佳 爭

香港有地產霸權，好多鋪真係拎成半個月營業額黎交租架。佢既然而家市道都做得掂，又有前景，我睇唔到佢擴張有咩問題。最好趁而家R到份長約添，而家有得揀，等租金上返去就唔到你揀。

仲要佢一黎就接大場
邊間公司而家仲敢開咁大
我係佢真係簽多d簽長d 反正又唔駛咩大裝修
set好d架 廚房 安全通道惦
d人話d死場入到去只會旺donki
個場多左人 撈到人數10%都好過全日無咩人入黎

而家大場唔多人敢開
佢keep住開多第7-8間就知好多場歡迎佢地

759賣真日本野唔經代理響朵，又話海嘯照買日本貨，有日本仔信任，一浸之後賣埋啲自家野西歐野，先越做越衰
Donki日本公司自己直送，貨源應該穩定

有
真係

越黎越多759自家品牌(多數伏)

759收皮係因為無曬日本貨
你話呢

360都好快

但盈餘仲多咗

日本仔做生意認人多過認招牌，可能白頭佬瓜左，日本果邊唔再俾面啦。

仲可以帶旺人流 死場都可以帶返旺

759以前靠係咁減價吸客 donki邊度係咁

759沒落就係因為少咗日本貨

一路以黎只幫襯優品360

Donki 個人流 根本係痴L 線
不過我覺得係疫情反而受惠，無得去日本反而行多左

醒目既根本應該partner Muji、Uniqlo、甚至Ikea、日本傢俬連鎖店...

趁而家同香港d 濕鳩landlord deal 低價超長約
幾間公司進駐幫你帶旺個場
否則就齊齊唔插旗
香港地產霸權都要仆住同你deal

阿信屋係開始入中國貨之後先衰落
日本野長期受香港人歡迎

香港幾時先開nitori
支那都有開

donki大部分野係日本直送已經贏759 九條街啦！

賣好多垃圾

想知人工有無高過其他超市

我覺得會 同H&M一樣

半年前已經有人問過,可唔可以追返舊po先?

怪d買手啦，入埋晒d東歐奇怪貨，好賣個d又唔入
賣賣下開始變到以前裕記咁

唔明點解香港既商鋪做耐左質素自然就會愈來愈差

阿信屋慘在比大超市一齊打壓
搞到代理商唔敢同佢做生意
搞到好多貨嘅貨源無法穩定

而家donki直接係日本店調貨過黎
唔駛再比面佢地

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

反而冇乜去過donki買野
多人到閪再你買埋我個份

賺到fat fat嘅後塵

唔會掛啲壽司好抵買

阿信屋明明賣日本嘢起家，但轉衰轉捩點係啲好貨成日唔穩定
兼賣埋啲唔知乜國家食物，阿拉伯字我都見過
Donki 冇可能啦

18區開晒都大把人買

啱啱係去完荃灣嗰間，每次去Donki 都跌幾百蚊，唉...

759收皮係因為無日本貨賣
賣埋D垃圾

Donki 長期都係排住隊咁入去揀野買

759少極都有過半日本貨賣喎
薯片飲品Pocky條裝餅都係平

唔該再快d 最好唔洗搭車都有

香港有冇反壟斷法?

同一件貨 759平啲

Donki賣多款

呢一年無得去日本先咁多香港人去掃貨
如果下年一開返關
就無咗個熱潮

Donki 係多款到 超市都要收皮果種

計日本應該都好難搞 慢慢轉做歐洲嘢可能仲好

開donki既挑戰覺得係個supply chain，貨要多

正正係要開好多間要optimise個成本

未死前已經係咁，死咗再嚴重啲

759沒落係因為佢賣少咗日本嘢

沙田間uniqlo都擴充咗

去左日本就唔洗買日用品?

759自從肥佬走左之後毫無新意
比360屌打

傻的嗎
以前要過日本買係因為香港無
而家有donki
慳番筆機票／代購錢

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

午後紅茶
donki 17蚊
759 23蚊

樓主明明講緊驚donki好似759咁開得多執得多
成班喺到講759唔同donki on99

759好旺場喎

Donki如果係香港打響左個知名度，他日就算摺晒實體店改做網購都有得諗。或者淨係留一間體驗店。香港人對日本貨需求真係好大。

而家唔是會員有折咩？

Donki賣既唔係產品而係氣氛
同759唔同架

咁又未至於
起碼日常餸菜唔會係donki買，
只會間唔時去買啲貴野，和牛
同埋其他日本食品對唔少家庭黎講都係幾貴

但唔該執7超市壽司部
donki果啲先係比較正常嘅壽司

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

請未呀
2個星期都無電話都估到咩事

呢個真係少咗去嘅原因

咪又係一堆代理貨
得好少係直送

波仔要比人輪姦了

77折咪又係差唔多
果d年輪蛋輪 豆沙包 759 平過donki la

Donki真係多人好多
所以我自己係去到齋睇但暫時未買過野，條隊太長

有時經過759行吓會買翻d台灣啤酒，零食之類，都ok

唔洗特登比較，759係本地品牌，donki本來就日本，當然係日本野多好多。

呢d垃圾搵鬼買 唔怪得比donki 屌打

Donki唔太好行
設計到勁逼 比錢要行哂每個區
買野唔多 我都係去759算

但donki 都好多繁中字的 香港貨

759個氣炸pizza紅咗好耐

人如其名

但阿信屋仲頂到咁耐
一定交到租之餘有賺
你理撚得人

做donki收銀都幾蝕
相比屋邨少人既商場
真心無停 你話多十蚊廿蚊就話

教老豆屌閪

而家睇個勢個場仲有排跌wor，咁老定？

唔想入百佳排長龍就會入759睇下有冇想要既野

畀印仔講完 次次去都唔見有

今日去759ㄧ樣野都買唔落手
連次次都買既759麻薯都無貨

d 野貴撚到

次次去都忍唔住手買嘢
759個buyer

d東歐野好多寶物喎清
平野襟操襟屌用埋會員卡77折無得豬

donki都唔好得去邊，成日將日清港版同日版放埋一齊，唔留意真係會伏左

但Donki d野都唔平

大西北都開 依家得返新界東 同埋東涌冇 ?

最近嗰間去親收銀長期都唔使排隊，任揀邊格收銀

759份年度財務報表分析點寫先？

759 太多東歐嘢
CHEAP 哂
波蘭貨

“以家”係咩鄉下嘅發音？

75鳩 沒落係因為攞唔到日本貨

Donki keep到貨源冇得輸

啲女好鍾意買嘢食和打卡囉😂😂😂

我鍾意阿信屋，好正

759個堆垃圾貨 個d位置 唔知點解會同donki直接對比

同買股票一樣，無得估最低位既
可能疫苗有效突然爆升呢

我完全唔識market，不過可能donki覺得低過之前3成已經值得去碼呢！
(唔知會唔會誇張到低一半什至7成?)

其實我都覺....
有好多貨好想要但都買唔落手
不過啲貨係有日本feel既
唔好咁挑剔啦

有

將軍澳咪有一間

Donki成個氣氛都令你好想買、好想食
講真好撚成功

上年仲話覺得好撚迫唔想買
依家喺好多區開咗，分散晒啲人流

次次入去都唔見幾舊

donki 收銀有時有得抖架
屋邨果d先係冇停手

平日中午既話任你行
假日或者放工後真係行年宵咁

之後係點都好 宜加食左條水先

咁donki既特色就係咁

日日去阿信屋買野

啊信屋有無飛機杯

759沒落啦